同年齡大過自己咁多嘅人拍拖好咩

真係唔明啲人同大過自己成十年八年嘅人拍拖
點同佢地嘅朋友相處
FD到咩
我男朋友大我8年
我22佢30
去佢啲朋友聚會
發現興趣愛好又唔同
唔知係咪因為年紀太細又冇咩社會經驗
成日覺得好似冇被人當一回事咁
明明我一啲都唔靜社交撚黎
一去到好似俾人點左穴咁
完全唔識點相處
好想靜落黎
我都好想同佢地fd得黎
好想融入到我男朋友嘅社交圈子
救命好想喊好無助

留名

只可以講話你Ge知識涉獵唔夠廣泛
唔識係各圈子中來去自如咁囉

佢地玩開DJ個範
又成日蒲到夜深
首先唔講知識個邊
講興趣真係冇乜

算啦 佢玩你一排厭咗就飛你
你同佢地熟都冇用

我反而中意大過自己嘅男仔 至少三四年

痴鳩線㗎你! 相差果八年咁少，我仲以為你話18年! 果8年有條春分別?

男人搵後生女係貪佢好砌

唔岩傾咪唔傾
咪唔出席佢地聚會

同條仔相差7年
好彩佢無朋友姐

太大多真係唔好，有啲野佢已經過咗嗰個年紀會覺得無聊，而有啲野你未去到嗰個年紀係唔會明。

都估到你

好多時係一種仰慕既心態
到真係一齊既時候就兩回事啦

其實我男朋友呢點又冇
係唔知點解同佢地fd到

大太多仲keep到咩
拍拖問題都未搞掂啦
仲好似我咁得閒煩埋啲朋友問題咩

結撚到婚咩
想入侵佢社交圈子
有咩事都有人出個主意什麼的

有何高見
巴打？

同過大自己10歲既叔叔拍拖
有成熟穩重既一面，又有大細路可愛既一面

咁好難知佢實際性格係點
佢扮撚哂野你都唔撚知

屌我冇諗過呢樣野
不過我真人好撚成熟又貪玩
玩佢唔夠我玩
諗野都叮噹馬頭咁啦
係社會做野經驗少過佢
真係要好好諗諗佢
岩唔岩做結婚對象

對
我男朋友都係咁
最緊要唔幼稚

有經濟條件，唔會洗佢d錢但會覺得起碼有個保障，有種安全感
同埋性經驗隨年齡增長，床上表現

Exact7ly
呢啲加好多分
差唔多年紀嘅通常都比唔到

做野/思考緊既認真樣好man好有魅力，自己會不其然望住佢，當佢注意到你望緊佢佢又會大細路咁對住你笑 果下會好想即刻撲埋去攬實佢

G

各取所需，男人的鐘意同年輕單純既女仔相處，無咁大壓力，唔駛對住班有目的機心既左諗右諗，咁好攰

一張白紙可以慢慢教

比你估到添

應該難d掛
成日去佢屋企同佢屋企人一齊食飯

佢大我13年

真心唔明點解女仔要揀個大自己咁多既男朋友做咩？

你講得出呢段真係

你要黎屌架咋

捉撚住唔好放手呀絲打

如果真係咁
咁唯有到時經一事長一智啦冇辦法

返平安谷

同佢朋友相處到？

呢個已經係我極限
太大真係驚各種不合

真係虧佢講自己成熟

睇下咩年紀啦
如果18讀緊書 同個26嘅都多問題
22同個30其實問題已經唔大
成熟穩重嘅 又有一定經濟基礎

當然長遠要諗將來 太大年紀就擔心體力健康問題多啲
如果同差唔多年紀嘅 好多時都拍好多年拖最後分手
身邊有唔少朋友同大1x年嘅人結婚 幸福快樂
自己就覺得大3-4 年好

我25 男朋友35
同佢朋友相處冇問題
係你話題唔廣泛

你根本就唔適合同大過你嘅人相處
社交撚唔係要乜都識
係可以唔駛乜都識但同人都傾到偈
製造到話題
你做唔到就唔好話自己係社交撚先

22歲都唔細啦
講野戇鳩鳩咁
少少事叫救命又想喊又盛
見到都覺得煩膠

係成熟就自己諗下方法啦
同人做朋友根本唔駛睇年齡
你就只係focus係年齡到

咁呢樣野又唔係我自己講嘅
巴絲打未見過真人又唔好咁快有暗示咁快落定斷

年紀大
有錢(至少搵多過廢青十年底薪先)
有車(唔信冇車3x歲你地肯要)
識做人過後生
副偈玩多左十年性能力相對較弱=冇咁易出軌(好似係)
三十up男人相對較重事業=冇時間管你同痴身
自己餓就出去約Sp

(利申：見好多)

我果個真係冇車

酒肉朋友
又只係講單一範疇嘅野
即係佢地掂開個範嘅野
好似冇乜想講其他野
長遠來講
我冇興趣既話有日都會講厭講盡
想睇下有冇辦法解決下問題
定係佢地興趣相處同我唔一樣 我都係let it go咁解

利申 只係呢堆佢嘅朋友令我有困惑令我有啲心煩

老老實實, 人大左就真係好少會用到「成熟」依個咁空泛嘅字眼去形容一個人

諗諗下
其實係我個刻諗歪左姐
我個刻係唔明
可以點同佢地相處
點解可以只係不斷講單一範疇嘅野
又冇乜講其他野
其他就係玩玩喝喝
我其實講咩話題都得
同朋友相處都係
咩話題都涉獵下
份人好奇心都幾強
只係長遠來講
每次聚會都講同一樣野又係佢地職業嘅野
我諗係咪我唔係做個行知識唔夠佢地專業
所以變成咁
係咪佢地興趣相處同我唔一樣 我都係let it go咁解
試過去學習
但始終唔係自己追求個範
所以個刻有啲沮喪姐

利申
同我做開朋友個班多數都係大過我幾年以上
唔同職業都有
我一向以解決問題為主堅強個刻積埋積埋好崩潰姐
試過解決唔到上黎發洩下問下意見未嘗唔係解決問題嘅方法之一

男朋友大我八年，我23，佢31

我自己份人係思想上面已經接近中年...可能因為讀書時代已經乜都玩過哂....所以出左黎做野之後對好多野已經無太大興趣，可能因為咁所以同佢都夾既

講到同佢d frd既圈子問題既話，我同佢d frd既興趣都大同小異，都係鍾意去下露營，去下郊外，所以話題方面無太大問題
所以我覺得年齡根本唔係一個問題，重點真係大家有無類似既興趣、識見、思想，因為我有唔少既朋友去到40歲都有

真係要睇下你男朋友份人性格點呀興趣係咩
我男朋友同我性格都幾似
都會咩都講咩都傾
我通常係同佢出街或者whatsapp個陣
我會捉緊機會係咁講野係咁發表意見
傾下社會時事煩惱心事社會不公嘅野政治個啲
有時係論壇上睇到啲生活個案都會拎出黎傾下俾下意見
睇下大家睇法點唔同點樣一致
了解下大家之餘又可以擴闊下自己思維
有時呢啲野真係唔係純粹講
了解佢嘅意見可以幫助我自己思考下同佢係咪真係夾得嚟

絲打要努力捉緊傾計嘅時間機會呀
大過幾年自己嘅人好易同自己思想唔一致唔同步
所以要盡量拉近個關係

其實係 我都睇化左
同佢地唔會係真心交心既朋友
正如佢同你既朋友都唔會做倒交心朋友一樣
所以出黎玩果陣 吹下水9up下就ok
唔洗認真
你同佢做人世 唔係同佢啲frd做人世
唔會溝通唔黎就算

我嗰個都冇車
講真仲有啲人係睇心唔睇物質嘅
要同自己夾嘅人真係好難搵

係啲大過我嘅朋友用其中一個詞語形容我
仲唔至一個
有時我都聽過一啲2幾尾3十幾講呢啲形容詞

我都有好多大過我十幾年嘅朋友
都相處得嚟
所以個刻好焦急
未試過發生咁嘅問題
諗埋係咪自己年齡問題

多謝絲打指教
我以前未試過有呢啲問題
仲為左呢啲問題咁焦急
所以真係要時間去諗清楚同睇化

其實我見過唔少case
係啲屋企人隻眼開隻眼閉
唔理自己個仔係感情做咗啲咩衰野
你要睇得清楚啲呀絲打
祝幸福

唔好ff大叔有車有樓有一定既經濟能力 性經驗豐富
唔一定架 但呢類型既人就比較踏實dd 始終就退休

有冇人同姐組/細佬拍拖

同大過自己5年嘅男人拍拖，
我覺得佢教到我好多嘢，好識照顧我，對自己屋企人同我屋企人亦好好。

好多嘢佢都會同我傾問我意見，佢話經歷嘅嘢喺比我多，見嘅嘢亦比我多，但亦會因為咁有時候局限咗自己諗嘅嘢，覺得我分析到一啲佢無諗到嘅嘢，所以佢都好尊重我意見，我地亦喺對方身上學到好多唔同嘅嘢。

可能我本身個人諗嘢都偏向成熟，所以同佢溝通無問題，有時候我做埋啲傻嘢幼稚嘢，佢又肯真心願意地去陪我做，話覺得仲有童心喺好事。

好記得佢同我講過，佢無拍拖3年後遇到我，考慮咗成年先表白，因為一嚟覺得大家夾，二嚟佢覺得同佢差不多年紀嘅女仔拍拖，人地就會好快想chur佢結婚。

佢其實準備好哂心理上同經濟上條件，但佢希望大家慢慢了解幾年後，覺得適合再結婚比較好，所以佢覺得我細佢幾年岩岩好。

至於佢嘅朋友我見得唔多次，不過佢班朋友都好Nice，男朋友知我個人慢熱，我通常聽下佢同班朋友傾下以前讀書事同最近近況，間中我又講一兩句，

雖然有時候佢地傾嘅興趣(例如:騎馬、爬艇）我唔明，咁我就返屋企自己上網學下又請教下男朋友，有時又走去學下，睇下會唔會發掘多樣自己都鐘意嘅興趣，
一來可以多樣嘢同佢傾，了解佢興趣多啲之餘又可以學多樣嘢。

只要有愛 俾咗值得嘅人就好

唔L係掛
我會留意架喇

女大過男年幾
大家覺得點

我都想睇人分享
但全部都係男大過女

岩呀
絲打講得好岩
最緊要同自己夾
不過大叔型係踏實啲比較快定個心落黎

普遍同齡嘅男仔會比同年齡嘅女仔來得幼稚
如果再細啲 可能仲更加幼稚
當然唔排除有男係思想成熟啦
但思想成熟仲要心定
好多都未玩夠抱住同你拍住拖咁嘅心態
佢鍾意得你可能其中一樣野係貪你比同年齡體貼識諗照顧到人感受
如果佢幼稚 你唔介意又鍾意照顧人咪咩事都冇

我見妳婆婆好得喎 少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過 關節酸痛咪玩咁癲
七張幾處女啅得過

其實好多時
女細過男而又比同嗰個年齡嘅女仔多幾分成熟嘅話
真係幾吸引佢地
性格幾識諗又唔會失童真
大家性格夾仲更加唔話得

點解覺得人地會show你

佢講過希望我永遠都有童真，永遠保護我，希望我除咗工作以外，其餘時間都可以好似小朋友咁無憂無慮，我諗喺我成世女聽過最Sweet嘅一句嘢。

佢話我最吸引佢嘅性格喺唔會同人比較，又唔計較物質，唔會講是非，工作時認真，放工有時就傻下傻下咁，對所有人都好nice，又氹到佢屋企人好開心。

有時候放假車埋佢侄女，一齊扮下三人家庭樂，其實都幾開心。

睇人拉 老餅搵後生都係貪佢夠活力同彈牙 我就麻麻地 溝通唔到

我反而想知點為之溝通唔倒 同過兩個大10年既溝通都冇問題

如果大家都係成年人 出左來做野仲ok 我指既係可能仲讀緊書or岩岩grad 大家接觸既事物太唔同就好難有共同話題 我講既野可能佢唔明 佢講既我又可能認知唔多 當然每個人唔同 只係我個人睇法

同條女差13年
完全冇問題
佢同我d朋友都玩到
本身又有共同興趣

我都覺得唔好
根本就feel到唔夠夾

利申 我21 女16

其實差12年最幸福
研究有講

same
但完全無興趣想同佢啲朋友熟

放心啦，唔駛擔心咁多嘅，橫掂都係過客。過多幾年你冇左青春就自然會飛你架啦

中肯

咁同年齡有關既咩？

咁你到底係成熟定貪玩 ?
呢個TOPIC上兩者係矛盾架啵

呢樣真，同唔同人都相處溝通得好既通常性格吸引或者知識夠廣泛咩都吹到。

笑撚左

佢表示 你即管笑

根本唔關年齡事，係興趣，識見既問題
無共同興趣或者咀形唔夾既話，就算俾你同年齡都做唔到朋友，更莫講話大你幾多年

ex 大我13年 覺得佢任何時候都好自私好幼稚
最近鍾意咗個大我9年嘅
平時低低能能咁同我瘋狂9up
認真嗰時就好成熟穩重
好正

其實無話唔work
只差在自己work唔work而已

lm

其實係㗎
男人幾多歲都好似大細路咁
年紀差多啲
思想上嘅差距會無咁大
其實有好處呢
日本結婚嘅對象一般都有10年以上
同埋男人大女人多啲
會包容同錫另一半多啲
女人都會幸福啲
除非當時人唔鍾意比人愛錫嘅就另作別論啦.....

呢個聽落唔錯 對你幾好咁
但係講係冇用
睇下佢係咪真係有實際行動啦

唔好講拍拖，我18識左個24嘅男 wts煩到仆街
一開始我已經hea應 到後尾無覆都照日日wts我
死唔斷氣咁 好似有啲

岩
真係要共同職業興趣先可以同佢地長期咁傾同一個話題
我都係let it go la
比較鍾意咩都玩咩都接觸咩都傾嘅人多啲

我覺得二個係可以並存嘅
睇你貪玩啲咩囉
一個成熟嘅人應該要知道有好多野都值得玩下嘗試下
唔好局限自己
接觸多啲新事物
但係要有個度同分析到個樣野值唔值得玩咁解

我同我男朋友都係咁
我覺得適當嘅時候要有適當嘅態度
玩嘅時候真係玩嘅態度
嚴肅話題個陣真係要認真
拎番成熟隱重嘅態度
呢種好正
絲打俾心機追到手

我都覺通常大年紀啲嘅男人會錫另一半多啲
俾人錫真係好幸福

中肯啲黎講
24歲其實都算年輕我覺得
可能個陣對你黎講唔係
不過多數呢個年紀嘅都仲有得玩 有玩嘅機會

但我遇過有女仔係覺得你錫佢對佢好即係覺得佢無用
所以好反敢的
真係咩人都有
好屈機

男仔24就好似12歲咁
睇開啲

秒

你貪佢有錢
佢貪你後生
等價交換姐

個啲叫犯賤
我覺得唔岩拍拖

可能真係
所以的確我都覺得佢係好怪嘅女仔

agger 男朋友大11年，但我地好夾，話題都差唔多，覺得搵到佢真係好幸福

有冇人覺得30幾40歲既男人先正

見到個post啲傻閪港女自我感覺良好真係好笑

收皮啦屌你老母

熟到啊
反而同自己班朋友就

咪係

反而想知差咁多年係點識？

樓主都要諗佢啱唔啱做結婚對像啦
希望佢哋結到婚 開玩笑

第二句睇到好尷尬

係都你收先
呢道係我page

我同其他大年紀嘅人熟
所以去聚會就會識到